劇透 復仇者聯盟4 慎入

要打低thanos 其實唔難
Captain 拎鎚電完佢 再用鎚壓住thanos
成個戰場應該得captain 同thor拎得起

1/14,000,506

係喎, 咁都比你諗到, 你好叻呀
我諗你可以轉行做編劇
荷里活都爭住要你

用寶石咪可以起身

on9
直接搵女巫控住Thanos, Thor用Stormbreaker gone for the head

好彩你唔係編劇

Captain Marvel 都被 Thanos 打咗去唔知邊個星系，打完都未返到地球，你估力量石係流嘅？

Thor 1 Loki